\section{Core of Topic Area}

\subsection{The Gaming Software Development Cycle}
Fusce eget enim quis elit ultricies mollis nec quis eros. Ut congue, enim cursus volutpat ullamcorper, est turpis dapibus arcu, eget imperdiet enim purus eget tellus. Mauris rutrum elementum arcu. Donec urna dolor, fermentum eget mattis sit amet, placerat sed tortor. Ut vitae nibh eget lectus dapibus convallis a sit amet massa. Fusce in vulputate ligula. Aenean eget egestas tellus.

        \begin{itemize}
          \item the requirements engineer did not understand the client well enough,
          \item the client did not understand what they were asking for clearly enough,
          \item the requirement elicitation was not analyzed carefully enough, etc\ldots
        \end{itemize}


Cras ornare sem quis turpis tempus interdum sit amet vel sem. Nulla velit velit, posuere eget ultrices quis, pulvinar et mi. Mauris augue urna, condimentum et porta et, sodales non mi. Duis ultrices nunc eu neque aliquet iaculis. Sed nisl est, suscipit eu lacinia ac, bibendum vitae purus. Duis pellentesque, tortor sit amet posuere tincidunt, justo risus malesuada urna, nec viverra libero lectus sed quam. Pellentesque ultrices mi a nunc mattis sit amet suscipit risus pulvinar. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aliquam fermentum pharetra cursus. Nunc egestas volutpat nunc, a blandit risus auctor quis. Curabitur tempor lacus in lorem aliquam et aliquam eros rhoncus. Nulla facilisi. Aliquam viverra faucibus turpis vitae feugiat. In mattis porttitor elementum.

Pellentesque luctus euismod magna, eget ultrices lacus suscipit non. Nunc aliquet mauris vitae diam lobortis dignissim. Etiam sapien justo, tristique vitae volutpat sit amet, molestie et magna. Duis aliquet, nunc ac commodo suscipit, elit leo aliquam turpis, nec feugiat odio sem nec risus. Suspendisse et auctor neque. Mauris commodo lectus vitae nibh blandit vel ultricies turpis feugiat. Nullam volutpat condimentum purus in eleifend. Cras porttitor, nunc in congue fringilla, nisl magna sodales velit, eget lobortis tellus ligula eu ipsum.

Suspendisse gravida vestibulum auctor. Nam posuere suscipit posuere. Nullam rhoncus, felis a elementum adipiscing, mauris lectus congue erat, nec tempor elit mauris eget elit. Aliquam cursus tempor mauris, at pretium metus vulputate non. Cras egestas rutrum sapien sit amet dictum. Nullam in sapien non metus euismod accumsan. Ut ultricies leo vel lacus ullamcorper condimentum. Donec dapibus fringilla justo, ac dictum leo venenatis eget. Pellentesque volutpat, tortor nec elementum sodales, augue nunc eleifend lorem, in congue nisl magna sit amet nisl. Nam at erat nisi. Nam est ipsum, varius et pellentesque vitae, porta sed nulla. Morbi tempor dui ut dolor posuere a sodales est tincidunt. Cras in ante quam, sit amet ornare justo. Ut sit amet lorem at risus eleifend accumsan sit amet sit amet mi. Nam pharetra arcu quam, sit amet adipiscing magna.
